{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75130&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 브라운도트 하양점"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車施設を保有している宿泊施設です。 周辺情報:ブラウンドット慶山ハヤン店アクセス先住所:慶尚北道慶山市ハヤンウプ大学里07客室内部施設:全客室禁煙全客室無料Wi-Fi全客室TV65インチ全客室ネットフリックス視聴可能フロント及びその他の施設:ブラウンドット慶山ハヤン店利用案内客室料金は基準人数超過時に追加料金が発生します。 退室時間を超過する場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 連泊予約時、当日現地にて貸室費用or追加費用が発生することがあります。 オンシーズン&特定日&祝日(前日含む)には料金の変動がある場合があります。 ブラウンドット慶山ハヤン店の未成年者利用案内未成年者および男女同室での宿泊が制限されます。 未成年者は両親が同伴して入室できます。 入室の際には身分証明書の確認をいたしますので、持参していない場合は利用制限&払い戻しできません。 備え付けられている全ての物品の盗難、毀損or汚染時の損害賠償及び洗濯費を請求します。 ブラウンドット慶山ハヤン店の騒音案内夜2時以降からはご利用のすべてのお客様のために、必ず騒音関連注意をお願いします。 周辺の客室に被害を与えないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の駐車場について教えてください。",
            "answer": "この宿泊施設は駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはブラウンドット慶山ハヤン店があります。"
        },
        {
            "question": "アクセス先住所はどこですか？",
            "answer": "アクセス先住所は慶尚北道慶山市ハヤンウプ大学里07です。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設について教えてください。",
            "answer": "客室内部には全客室禁煙、全客室無料Wi-Fi、全客室TV65インチ、全客室ネットフリックス視聴可能があります。"
        },
        {
            "question": "フロント及びその他の施設について教えてください。",
            "answer": "フロント及びその他の施設としては、ブラウンドット慶山ハヤン店が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室料金には追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加料金は課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過する場合には追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約時に追加費用が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、連泊予約時には当日現地で貸室費用や追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日（前日含む）には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用について教えてください。",
            "answer": "未成年者および男女同室での宿泊は制限されています。未成年者は両親が同伴すれば入室できますが、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "騒音に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "夜2時以降は騒音に注意し、周辺の客室に被害を与えないように配慮しましょう。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 506
    }
}